屌你老味 輕鐵真係好撚柒垃圾

到底可以少班成點
屌

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

笑死

踩單車仲快過搭輕鐵
班次疏仲要人多

老婆

搞到搭K巴第2個站已經上唔到

老公